kfc???? why

有無人知kfc hk啲雞雞既來源地係邊度？